波台有冇手足收到牙租既pm?

係我錯，對唔住牙租

悟已往之不諫 知來者之可追詞解
實迷途其未遠 覺今是而昨非

有, 好似話無做過25囝先有

好在我一路幫牙祖打緊工

你都係25

我幫牙祖做連狗25

夜神

知來者之可追詞解

.

收到

諗到首詩咪去搵copy囉=.=

無